袋鼠亂入澳洲賽馬場挑機

澳洲一場賽馬比賽上，一只袋鼠成了全場的焦點。這隻亂入的袋鼠與賽道上馬匹乎並駕齊驅，速度之快令人驚奇！

領先的騎師李善利(Serg Lisnyy)表示他在騎到一半時，這隻袋鼠突然從草叢跳入賽道，還跟著馬群跑了150米才離開。李善利又話袋鼠與他的坐騎非常接近，還是第一次遇到袋鼠向他挑戰，令讓他感到又嬲又好笑。

幸好這個不速之客沒有造成騎師及馬匹受傷。目擊的馬夫Danny Greer表示通常即使有袋鼠走入馬場，都會因為懼怕馬群而走開。不過這隻袋鼠就跟住大隊跑，非常罕見。

好得意

再大d就入去打鳩d騎師

分分鐘成2米高勁大隻真係見到都驚

好似個d on9改圖咁

好憎D袋鼠 成日撩事鬥飛

有無片睇 好睇睇

隻袋鼠買輸左馬痴撚左線？

你呢條撚樣有乜資格講野？

人馬袋鼠都好危險

Ho ball
蓋狗都唔知醜，衝出黎柒

秒

兩隻腳跑贏四隻腳

又敗走cc台

蓋清唔使驚
我地黎撐場

你撐 我食陣花生先

大家一齊撐

已擇名 建國後清算

終於上水

麻友

泥清好落力

豬

大家小心講野 連子係牙蓋老表

我們都是蓋世寶

牙你老母

蓋清係瀨屎狗

電腦大爆炸，時晨未到

上面邊個笑蓋清我屌晒佢地老母

笑左你先

架純

G

隻袋鼠應該係賭輸咗找數

講就兇狠，含撚啦柒頭

屌你老母臭西，你條打靶仔撩事鬥非

屌啦屌啦
得把口，正傻尻

又敗走

朴初窿係雞 係公廁 係肉便器

卡勞呢句中肯

mayu係雞 係公廁 係肉便器

轟迷子團結

拾人牙慧

Yes決定反少麻友一日

牙蓋典解成日刀系甘牙=3=

蓋清我黎幫你

好波 韓畜敗走

好迷唔迷迷泡g

（又攞冠軍） 車迷討論區

成班轟迷平時又唔見咁活躍，一確定拎冠就出嚟橫行霸道

蓋青+u

Ching sick ball

而家d轟迷貢串

法國你地巧惡 下下刀要講老母😅

臭雞 臭雞 臭雞雞雞雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母波台又有搞事

刀你老母

睇左幾次先get到笑點

死波台狗

u

大陸既都係G

🤔🤔🤔

誓死保護蓋清

u熱狗

有無片？好想睇

屌你老母！

蓋狗

蓋世保亂入時事台場挑機

屌 好撚煩呀 一個好地地嘅post就咁劫騎咗
乜我入咗波台咩

波台班垃圾真係on99

我愛麻友友

袋鼠片

我愛朴初瓏

推